[155]IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(25) 垃圾公司凍親我班女

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

(重點係2:56)

鎮Post之寶

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友拎零分嚇到的時候 佢自己就微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好Dirty
[/quote]

四、咁多鏡頭影住都撩鼻 好唔注重衛生

PD48 時期：

五、公司評價嗰陣話阿櫻吾掂

六、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

七、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

八、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

九、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽！

十、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十一、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十二、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十三、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十四、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十五、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十六、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十七、自九月一日起日日都有新面孔

十八、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十九、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

二十、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十一、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十二、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十三、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十四、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十五、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十六、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

彩演都唔知簽邊
[/quote]

二十七、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十八、偶像運動會當眾撩鼻令人情緒不安

二十九、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

三十、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十一、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十二、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

開左新post
[155]IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(25) 千祈唔好join不運回專輯

大家一齊睇下夾出黎既鴨胸肉

呢邊啦 更新埋啲preview先

禾娜b

同好凍嘅櫻黎留名先

我愛油B留名

係娜C

油B個鼻

講咗幾多次，係娜D

娜d

係禾娜D

新飯留名

鹽真

喂喂喂 尊重

靚真真

今晚堆相好啱作故仔

哇 實好凍

新飯lm

我都新飯

蛙腿

啱啱開始飯佢地
但已經剩底155日啦
半年都冇啊

ベストアーティスト2020 IZONEアイズワン「Beware」
有得睇番

就嚟凍死 快d衝入去

太短啦...

清d嘅

少少似炎柱

新飯LM

唔知笑定喊好

髮型相似就算了 其他就.....

YouTube 推翻條片出黎，成班大個晒

Hii chan會善盡她的職責。

油B一樣係咁可愛,油B世一

想問下點解佢地mama提名係ssots而唔係fiesta?

想轉推權都唔駛po次

依張........OL奈

堆相好正

禾櫻

真係好正

多工緊 忙到傻

D相咁正 會錯好正常

我都multi-tasking緊

新飯留名 個腎啱啱生翻出嚟準備賣 出翻出嚟又係一個全新嘅我

下次出翻出嚟咪又係攞嚟賣

今次cb個style好撚正

通常teaser都係吸引啲

老婆

為左影呢張相要班女捱凍

死啦咁次d相造型咁正搞到我想儲齊全套

例牌..............躝

舊相黎

LAN!!!!

留名

Twitter d分析文好癲 佩服

次次都有分析師😂

佢地真係好有創意成個故事比佢地推哂出黎

Hii仲係肥嘟嘟，張相舊㗎

女社長

其實佢地去邊
咁凍著咁小

好想做佢下屬，日日同佢OT

想做佢秘書

咁多位都好早起身

MMA 第2次Line up公開 IZ*ONE出演

補圖

帶老婆留名

跟應援色又幾好睇

心口好漲

喵相珍藏之一

想用手幫佢減輕負擔

屌晒上面性癮狗

肯定係條mk 自己揀！

好mk妹交比你，呀權交比我

佢唔岩權架

恩妃係屬於MK妹
MK妹暫時係屬於恩妃

d奶假嫁

格甩底唔夠乾淨

係咪想奶乾淨？

airplane唔係人玩，比suki to iwasetai難幾十倍

過唔到

2星 2Xmiss

想試

粉髮hii無敵。

我信佢真d日本尺碼。

大奶奶

4隻手都玩唔掂

LM

最低消費10miss真心想全game三星

攪到minju 條褲好短

好露 想俾件衫我權著

奈隻右手好似接左權既膊頭咁

佢凹咗落去點解今次無比張櫈佢企

殺撚咗我啦

禾真慘到

高分到

會唔會又有人屈珉周又企C位
利申：無所謂啦

不嬲都無所謂

老實講 要嘈既話 係唔係C位都嘈

追個星都要玩針對 靜靜睇囡咪算 唔知嘈黎有咩意思

本命企側邊咪嘈
邊有咁多團飯

我都明白每個人睇法唔同 又唔係個個團飯

如果見到自己本命企得側/line比較少 有怨言都唔意外

只係有d野係公司決定 又唔係某個成員決定

有時d人又話邊個搶邊個c位 之後就鬧某個成員點點點

真係好鬼無謂

金珉周企邊我都唔會嘈
因為佢永遠都係我對眼入面嘅center

推

終於可以合法流出

無左粒石

粒石只係錦上添花，唔係重點

Special guest

實好嘈

抽極都無
係咁比d我有既s 卡

MK妹慘啲，得個頭
明明件衫好好睇

算啦 hea玩

美人阿。

好正

難怪成日比mb笑太性感

權係我老婆

其實佢都唔想
只要件衫開口大啲都會出事🤦‍♂️

NO

太靚啦 好正啊
永遠支持禾權

L A N !!

LAN

奶媽

想飲奶

落街買囉

人小小 推推po

好可愛 掛住細個囡嘅真真

打咗幾次airplane 覺得一定可以all combo嘅歌
問題係我一開波唔miss後面就miss
一開波miss後面就唔miss

有啲嘢過去咗就過去咗

今次cb係洗版式宣傳日日po野，好似以前無咁多野既

安宥真好靚仔

未姐 仲有成個星期 連teaser都未出

我元英老婆正到

王子

公主

唔加密了

油飯comfirm

我油B終於融入左連登大家庭,好開心

我覺得差唔多，對比正專

Hii嗰樣有少少sana嘅樣

權恩妃

快手得滯唔記得加

我都覺得差唔多

扮 宜家加密有L用咩

東方bot油飯confirmed

幾時先會出teaser
覺得今次呢首一定爆

油B呢輯相咁正,係好吸飯既

油b正 油b my. love

d錢洗晒落今次服裝度

贊助姐

最後一次，洗多啲
出道都有名牌贊助

請不要忘記她們是CJ的女兒，隨時呢個品牌都係擺係CJ旗下啲商店賣既

曹真係咁受團員不滿？睇認哥表現好正常

唔洗理班盲黑
我同另外11個一樣咁愛柔b

今次件衫又真係幾靚幾精緻

★2020 Asia Artist Awards Red Carpet Preview 레드카펫 직캠 프리뷰★

得呀純同佢挽

有訂油b mail就唔會咁講

無意網上見到，個陣大家都好細個

禾奈

吓，唔洗訂都得

Lan

係禾奈先啱

唔買碟

阿純老友堀未央奈宣佈從乃木坂46畢業。

一早融入左la

ＬＡＮ

呢隊好多靚女

我老婆

太耐冇入嚟 真係平反咗？

Who負皮

皮已正

好耐冇見

我愛油b

油飯confirmed

成班響後面恥笑

痴線 今日全員顏值巔峰

邊個講完到nako?

蛙

長髮 我癲撚咗

睇相，邊個揸住獎嗰個就係佢

新海報櫻花直頭企到最側

只有毒唯先會關心呢d野🤔

玻璃心一再粉碎

最側唔係問題
唔好特登整個唔對稱 你個人可有可冇咁嘅位出嚟就得

坦白講覺得呢個look麻麻地

矮都係優勢
會突出d

好正啊 My妃

演冇笑

10分的看圖理解

點解我要宜家先得閑
好似好多野要睇返

十二個人 一定有一個center 點對稱俾你
第一日睇雙數成員嘅團？

覺得 scene #2 >>> scene #1 > scene #3

我明冇可能次次對稱
但企緊後排中 都要特登掉返你出去先安樂
唔覺得好笑

臨近cb 上返水

油b終於c位

最後一次cb都唔隱瞞了 擺明cj係推油b親生女

成隊十二個人 個個都試過咁
係得啲櫻毒唯先會逐張相揾出嚟講

可能因為係團飯(除油)
真心覺得邊個C都冇所謂
可能我對C冇咁重視啦
冇可否認有幾次櫻都被人搬咗側邊
唔知係攝影師問題定真係公司針對
唯飯唯有等佢半年後返日本 到時次次都會C啦

啱呀，卡簿封面，Hii都試過C位

根本整體產品（週邊，CD……）嚟講，每個人都做過C位

從來唔係話櫻唔可以企側
個團樣靚 有材能嘅人唔缺

睇到你第四 五句 有人明就好

一句唔同意就毒唯毒唯嗰啲
明唔明個詞咩意思
見人用你就用
邊隻眼見到我鬧mb

絲你使唔使改名櫻樹？唔係講呢度嗰個，係46。

515
1
阿櫻永遠坐係前排咁咪得囉

比你講中
我幾個月都未諗好改唔改

少少同意

佢唔岩扎起頭髮

叫櫻樹只會聯想到第二樣野。

我願意包容她。

佢咩都靚

我老婆咩look都咁靚

櫻ig live中

村重黎了

呀櫻個嘴唇爆拆
今晚啜啖佢滋潤下佢先

邊一個ac ig live?

指原

等一下

我有_ _

等一下，我有阿純。

best chrismas

柔B色情body

，禾奈

my wife

make it red

P到個樣有小小怪

Kawaii

真係冇哂妹妹feel
女人味十足...

My baby

第1張有小小喜感

My good wife

其實舊圖黎 髮型完全係之前嘅
應該係上年冇出到嘅聖誕活動結果今年環保d再用番
如果係依家應該再大個d添

我女人

lan

唔明你講咩

唔知今晚定聽晚會有teaser呢

一係出concept trailer 一係就teaser

唔係上年啦，呢輯相權係短髮，娜同純係金髮，應該係今年7-8月影

係喎 睇漏左權係短髮添

6首歌

第1首歌名係法文?

今次輪流彩源有作品

期待源有份制作果首歌

主打係Rococo作曲?

已經feel到係好歌

rococo、up、highlight 我幾鍾意佢D歌

好似有d保證

其實之前算唔算係伏筆

清晰版

似係首歌應該直釋應該係叫慢遊旅行？

琴日有Rococo Stage都係暗示

O Sole Mio係Rumor嗰個

邊度可以睇返aaa個表演

個網咩都冇更新

原來演最新個人V有中字
對上一次V已經11月9

聽日出highlight medley

會唔會俾人告
定玩crossover

本身係電影術語

Mise-en-scène is the stage design and arrangement of actors in scenes for a theatre or film production from wiki

場面調度 Mise-en-scene

場面調度出自法文，意為「擺在適當的位置」或「放在場景中」。開始用於舞台劇，電影場面調度除了包括光影、空間、布景、服化等畫面內部元素外，基本上包含兩個層次：演員調度與鏡頭調度。演員調度指導演藉著演員的運動方向、所處的位置的更動，以及演員與演員之問發生交流時的動態與靜態的變化等，造成畫面的不同造型、景別，揭示人物關係及其情緒的變化。鏡頭調度則指導演運用攝影機方位的變化與各種不同視角，獲得不同角度、視距的鏡頭畫面，展示人物關係和環境氣氛的變化。

演員調度與鏡頭調度的結合，構成了電影的場面調度。它的靈活性可以使演員與攝影機同時處於運動狀態，使演員的表演和動作不間斷地進行下去，情緒不中斷，同時有利於展示人物與環境的關係，達到一氣呵成的效果。場面調度不僅指單個鏡頭內的調度，同時也包含鏡頭組接後構成的一個完整場面的調度。

場面調度與長鏡頭，由於被法國電影理論家巴贊作為電影語言寫實主義的歷史發展傾向來看待，跟表現主義蒙太奇美學成為相對的美學精神。這種理論影響到法國《電影筆記》 的評論者建立調度風格與「作者論」之關係，這一群評論者成為法國新浪潮電影的主將後，他們拍攝的電影都非常重視場面調度的功能，同時場面調度一詞在1960 年代後的電影理論及美學探討中，成了相當重要的課題，在創作方面，也使很多導演越來越重視場面調度元素的表現力。

好期待車汪有份作曲填詞嗰首
原來主打真係叫panorama
同之前有人解啲圖上面嘅摩斯密碼一樣
好勁

拍住iggy yongbae 令人幾有信心。

up10tion有個member中左武肺 牙周星期六有冇訪問過佢

仆街 要去檢疫 我屌哂佢地老母呀

可能要隔離...

我diu又要延期
不過最緊要係班女冇事

唔驚just a flu

Be Be Beware

變防疫歌。

Key wo豬get嗲~

求翻譯...

重點:珉周因為係音中MC所以要去檢疫

嚇死以為中咗

倒數留名

宜家懷疑秋元康特登咁作

韓國出檢測結果大概6個鍾咁上下 但係連埋運送等候時間大概會1~2日會知結果 快嘅話聽日 最遲後日咁上下就會有結果

冇事既

Becoming One兩張油b卡

Stay Bold隻碟cut咗頭尾

垃圾公司

一個中招，全隊都要隔離mama都無得去

做MC真係好高危
上次樂華有人中招Everglow都要取消行程。希望人無事

宜家先兩日
隔離幾日驗先準

Music Core 群組

一齊冚家鏟

12月12日
宜家都唔知去唔去到

點解次次cb都多災多難

4張碟

MV set spoiler...

【仁美電台提到】

・櫻是和想像中的印象完全不一樣的人

・行程之間在後台就是一直睡，在宿舍就是一直玩遊戲

・一到工作時間就馬上起來，臉上完全不會有想睡的表情，非常幹練的開始工作，真的是很專業

・但一到休息時間，就秒睡

宮脇pro

隔離post 話白間中左

細個做偶像練出來

我抱起大家姐咪得

粗重嘢MK妹會攪掂

咦點解今日無enozi既

唔得閒剪片。

吓cb 左先開始返，唔係咩

有咁既事，會咁既咩，突然星期一下晝5點鐘電話唔響，唔係幾慣咁

上個禮拜cafe咪有post講咗囉

''我真係恭喜你啊''

禾仁

點解無UPDATE

未出檢測報告。

牙周

無事嘅仲要cb架

lm

Minju無事 可以放心cb

Negative result無事無事

驗多次好啲

咁早驗唔準嫁

無事就好
但都仲未放心 隔幾日再check好啲
但老實講又唔想之後check變咗陽性要延期
不過班女嘅健康重要啲...
好L矛盾

白雪雪

其實mail圖公開得太多 我有d唔係幾開心

健康要緊
畢竟有潛伏期，咁早驗驗唔到d咩
叫呀蛙係我屋企隔離十四日後再驗過

肯播trailer 未

你傻左，牙蛙不嬲係我屋企wor

講咩係你屋企呀 LAN
佢要隔離梗係去我屋企

LAN la

大個女 MK化

唔好以為冇人睇到細字，lan la

無人叫我lan證明大家都支持呀蛙係我屋企隔離

錯晒
牙蛙呢14日係我屋企隔離
我日日幫佢檢查

幾千張入面公開幾十張都多

buddy就彈開啦個名都蕊過人

係啊 我比較小氣

宇宙最可愛既油B

QQ

真今次個look好正

小沉..

阿真好似高咗🤔
阿真同阿瑛都曲腳但一樣高🤔

佢係高得最多一個，
另外彩源都好似高左

第2張唔睇樣以為係權姐

雙金

合法流出

收返你條脷

咩事腫哂

等我幫大家姐做返個詳細嘅檢查

賣唔夠數咩？做乜係咁派相？

唔想睇相,想睇新片

洗板洗到

唔駛訂喵添 差唔多出晒d正相

今晚有片睇下la掛

唔係慾睇飯應該係咁
脷伸，慾睇飯

隔離everglow中咗

怡仁都詩炫🤦‍♂️

idol群組

慘

希望係輕症快d好番

施賢

怡人都中好sad，又有排都無得上節目

冇得上節目事小
如果個病嚴重到影響咗個肺
之後影響唱歌點算

just a flu～

有預告

有野睇

wow

OMG

純b同禾權

出現一秒架女神😍

真真都正，又係出得一秒

女神

大個女了

個Vapp 無開一星期由7Lv直插3Lv係咩事
有無人係禁

膠真cls啲稚氣真係無曬

不過世一依然世一

個teaser一開始左下角寫11.26
係唔係即係呢段片原本應該係11.26就出
不過有女睇已經好感動

真真大個女

講多無謂，大家仲唔課爆佢

唔係

仙女

那個唔知係拍攝定mv 完成日子，但一定唔係出街日子

個個都好靚

邊度大？

清新入kpop圈？

係呀sorry年少不諳世事

有12朵花

好純。

有冇人噏得出啲花係咩品種

睇twitter先知 再睇
閃得勁快
班女太靚 搞到都冇留意呢d野

都係對應返十二隻色。

引發暴動級美貌。

好似emoji 求其key上去咁

我hi有無兩秒

韓仔磨擦力

公平咩人靚著乜都靚

睇完post都係睇唔到d花 睇到眼盲

禾女人真係好靚

LAN

佢唔係你女人

佢係我女人

Mk妹嚟，唔好俾佢迷到。

咁究竟係邊個既女人

禾㗎

cls...

啲花拼埋會出現12

thxxxx

個1字會唔會格硬咗啲？

2020FNS歌謡祭 第1夜，izone會喺今晚香港時間七點嗰節演出。
順帶一提，niziu係五點半嗰節。

已經一齊滾床單好耐，大家唔駛FF

睇個樣似實景MV, 上次全CG 真係屌爆佢

公平咩，MK妹一開始就可以識好嘢

做公仔好過做人系列

上次mv直頭係黑歷史，CG仲要bad taste，衫又核突

預告片個feel 似fiesta 唔知係咪同一班人做

MZ

睇啲分析師話係以前幾套MV集合版

我同佢地兩個一齊滾床單

冇位呀 LAN

做公仔好似都唔錯

睇完個Teaser好興奮
今鋪個勢好似幾正

服裝都唔小野

幾錢?

響應返之前既花系列

幾時會有沙灘風

我又嚟 食飽飯冇野做 推推po

你兩個滾床單啦

一野咀落去

恩妃

重恩妃

右邊果個大肚婆

好懷念

彈開啦 你邊位

等不到夏天，用不着沙灘。

啲編曲好高水準，韓國制作完全超幾班

未出之前我覺得rococo係最好
節奏有起有跌 有漸淺漸退
個teaser節奏仲勁仲重
我好興奮 但感覺上班女又係跳到攰死

我琴晚咀住一齊訓

日本製作太垃圾，好彩日本個MV係韓國度拍。

真
韓國啲編曲好似跟理論咁
每首淨編曲都可以做到背景音樂
變相佢地啲片成日聽到啲純音樂都認到邊首
亦都唔會悶

推到28頁先

怡人施賢確診

又係短版，兩分鐘就完

邊有兩分鐘 比盡得分幾鐘

我hi係mail度笑自己係teaser出得對眼

Teaser入面比較上冇咩好鏡頭
希望MV入面多小小啦

IZ*ONE「Beware」2020FNS歌謡祭 FNS MUSIC FESTIVAL 2020年12月2日

正

第一首最正
主打不了

好在唔係玩懷舊風

全部都覺得正

唔知個舞會點編

好似冇左賣萌既副主打，以前都一定有隻歌賣可愛

island o sole mio同느린여행幾正咁

o sole mio 俾大主唱盡情發揮

係 仲以為歌都會好懷舊

聽落第一下，好似gfriend sytle

聽左幾句又的確係有進步

係

狂loop

今次幾驚喜，首首都唔差

有無話邊首係副主打🤔Mise同Island都似，照舊架話會有3首表演，2快1慢 O Sole Mio 推女兒好大機會

梗係覺得第一句個旋律有啲熟
btw係幾入耳既

畢竟係五代最強主唱

我覺得O sole Mio 有一下似rumor

啲B side好似幾正

主打有啲rococo既feel

直頭係rumor2.0

如果作曲作詞主唱一個人包哂仲正才女油B

再聽一次 的確係2.0

有段個旋律一樣既

暗示想油b一個？

初初聽唔覺
聽多幾次開始覺得似rumor

碟已訂

唔知mama會唔會有埋舞睇，rumor隻舞咁正唔知呢隻點

今早先有偵探師話睇mb pm可能tamzin_choi 有分排舞

講漏左係 o sole mio既旋律(前段),不過後段又真係有啲似rumor

另外sequence有啲似男團既歌,着西裝跳應該幾型

笑左

覺得有啲似BEAST首On Rainy Days副歌果段
可能係我隻耳問題...第一次聽已經覺得有啲似

首主打聽落幾正
但個節奏又係跳餐死

o sole mio 已經想像到大主唱nim center 㩒住耳仔標高音

MAMA可能有得睇油B show唱功,表演獨創㩒耳高音法

ching sick ball, 的確有D似On rainy days 嘅變奏

ORD+Rumor= O sole mio

同一個作曲團隊

的確有啲似,有種悽美既感覺

識野beast首 on rainy days 真係冇得輸

今次首首歌都好啱我口味 課金課得啱

樓上聽On Rainy days嘅聽Kpop都有番咁上下年紀喎

mama唔係一律禁止表演新歌?
我記得年年都一樣 無論你打緊歌定點都要表演返上一首

點會
唔係f9個陣點表演pre出道舞台

禾鴨

禾真好仙

櫻終於喺中間

唯飯: 櫻冇c呀~

櫻得a

除左油同mk妹，全A

平時咁想做狗

阿櫻以前明明有C
點解依家無咗個C

依家多左腹肌

減肥唔小心減埋

波都係肥嚟

真真提大家早抖

除左MAMA,mnet 有冇其他show俾班女做?

MK妹扮清純係無得輸

純B靚波仔…

下星期去music bank

首爾又爆疫情 有d驚

阿櫻又無C

呀蛙竟然無c

抖音

油b竟然無c

光北企近左c😋

勁多抖音down到傻
不過好正

鴨鴨好似跳緊男團舞咁

正到痴線

又改名

好危險 就快比元英迷到温温敦敦

等陣有得睇

唔解會有大劇透，記憶中好似無試過

No one would trust WonYoung’s UFO sighting 👽🛸 | Random Q | IZ*ONE 'Panorama'

新歌又係好高音

cafe有野睇

疑似劇透

光北犯規黃牌警告⚠️

禾姜

呢啲vlog真係最正

又扮清純

秀髮突顯曲線

IZ*ONE (아이즈원) 'Panorama' MV Teaser 2

點解光北唔係c

權

光北今次多左好多秒鏡頭

依幕好型

佢愈嚟愈有女人味
好似睇住佢大咁

真真條裙好正
同埋令我諗起violeta喺水度跳舞個part

D手指要分得好明顯先有呢個效果，真係連手指都識得跳舞🖖🏻

似《Fiesta》呢幕多d。

今次有0.8753秒，勁正

型到癲

再一次開花

禾演

舞蹈 歌都夠洗腦 勁期待

造型係似fiesta個度多啲
但係因為係solo dance(我估會有)
所以諗起violeta

有無人認到第一秒小圓左手邊對門🚪

少林龍爪手

係，有種大個女要放手既感覺，追追下似老豆多過老公

最後

想色了

又比人鬧
要櫻讓開比個C佢

已經J咗好多次

少林十二銅女

集中討論.......

Mk妹個對耳環好似係Chanel

隻舞又玩旋轉360

咁樣會唔會比黑粉借機又黑
男bts 女izone

得番7個人

禾權好可愛

要黑嘅 乜都有得黑 理得佢哋 女我照追

點解張相唔係C
點解阿櫻係張相唔係C

明洞？

yes

隻色一到夜晚應該咩都睇唔到

pd48果期經過明洞都見到有宣傳

今日韓國時間19:00 MMA

禾恩妃

出了

好期待聽日新歌stage

頭先個dance break幾型

係好型呀
但權馬尾太長打到采源

直播定錄

Top 10

屌clssssssssssssa

撩到

使唔使咁正式....好難忍

最後嗰張...

哇 好仙

痴l線...

格甩底

tg係咪收咗皮

Yes

見有人話
Telegram’s Singapore data center is down affecting majority of its users in Asia.

幫手整整佢未

真的大個女了

毒撚變得更毒撚了

好有油B feel

以為係我問題

個咀仔，想瘋狂錫了

想奶

LAN LA

真B

權F

我膠真好似肥左小小小小，睇返隻手

肥真先正

有byebye肉

油膩B 件衫仔

幾型

想問張相有無原link, 唔想save連登壓縮過嘅版

你講邊件

右下寫咗 你去個新聞網搵啦

唔好減了，有肉先正

的確好攬咗

960

swan swan swan, 啲肉跟住bell下 bell 下

正呀

黑玫瑰

花吃了這女孩

唔知點解會諗起，我知有人識既

請問邊度有直播link

幾個唔同咗樣

點解今日MMA表演正到咁...
繼續再戰十年啦屌

平時係度

p到好勁
特別係呀真

好多大頭真，又重覆了

推推推

型

ig宜家先通知我izone post左ig story

以為自已問題，原來係ig爛左

乜春都爛咗
連個人都爛埋

阿英隻膝頭哥

嘩

估都估唔到咁樣分幾part跳 好正

個馬尾係畫龍點睛

勁好聽結他版本嘅fiesta!

聽日最後一次MAMA

已較埋鬧鐘，怕唔記得miss 左

我都驚miss咗

如果真係拎左女團，會唔會暴動

無所謂啦
都係分豬肉

大個女有男朋友了

仲諗住唔公開添

我係佢男朋友

Lan la

[IZ*ONE One-reeler Premiere] 12월 7일 저녁 8시 COMING SOON! | 아이즈원 원릴러 프리미어